Eason與adidas終止關係

個聲明都幾醜

奶共偽人陈奕迅

係咪假嫁

話終止就終止？
使唔使賠錢

陳奕迅 微博 貼左出來-.-

從來未愛你 棉棉

eason 唔計啦
聽歌是良知

一定有條款保障藝人

冇鞋著啦

其實可以理解
any肥 大家要移民嘅可以準備啦

好似全部人依家先突然發現人地抵制新疆綿花

雞容單春都奶到雪雪聲，唔知班fans 今次點兜
幾時到張敬軒沖埋出黎奶

笑死
睇下呢班潮人以後著乜

中國大把牌子，有柒牌

大陸告返你轉頭都仲得

大陸仔邊有Adidas
只有Abibas